武勇係手段，唔係目的

少左post講宣傳，大家勿忘初衷

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group